就係因為傻仔錢好賺 先至有今時今日咁多課金手機GAME

以前D手機GAME高汁好多囉 會令人逛下appstore playstore有咩game 依家? 黎黎去去都係戈D課金GAME上榜 而且愈黎愈衰微 遊戲APPS GAME愈黎愈少人玩 上榜前十唔再係GAME來 通常都係淘寶 大陸影視APPS 聽歌APPS WHATSAPP MYTVSUPER戈類 D手機愈出愈勁都係打機勁D姐 但D APPS GAME愈出愈廢 買部紅米都夠玩啦

賣幾十蚊隻個d又無人買

神魔比左三皮terry

根本依家啲online式課金式手機遊戲就係遊戲界嘅毒瘤！
以前係均均真真1隻game1個定價，買返黎遊戲已經係完整嘅，之後隻game玩得叻唔叻就講技術，唔係鬥錢多。可惜正氣嘅遊戲就比啲課金game及其玩家破壞晒，買少見少

pad做左傻仔課左一千 之後一毫都冇出過

有需求就有供應

以前未有android個陣 手機都會出下d 戰棋game 幾好玩 依家絕晒種

不過我已經好耐冇玩手機遊戲

其實課得最多嘅係少少地俾嗰啲
俾下俾下都唔覺
lol玩左幾年都好似課左成萬

講乜鳩呀，app game有高質
都唔好話pc，淨係講console都收皮啦

對上一次響手提電話玩遊戲…
已經係N年前拎住老豆部3310玩貪食蛇

仲要鳩賴落an度
就算an唔存在，app game生態都一樣會傾向課金game
利潤比買斷高太撚多

就算係pc同console宜家都係咁出收費DLC

就算係日本，每個月都有超過廿隻嘅課金遊戲停止營運，除咗啲名不經傳嘅細廠之外其實連啲大廠都會係咁樣。

如果有人認為冇晒手機遊戲，玩家就會返去傳統家用機就大錯特錯。

因為呢種消費模式已經形成，依家啲廠只會更傾向如何吸引人課金

都係果句就係市場導向，回想起2012年嘅時候其實手機遊戲都係偏向強迫課金

當時GREE 好囂張地話「已經搵到打倒任天堂嘅方法」

而家GREE 就係咁樣仆街囉。

所以要笑鳩啲課金撚，自己戇鳩課金不但止，仲要搞到真正好既遊戲都無埋

戈你老母
咁耐都無人講

戈你老母呀

呢個趨勢根本無辦法逆轉